我女神又比人中出咗 （多圖）

慘～枉我仲等你咁多年

對奶肯定好多汁

出去俾錢玩無套中出啦

一個二個都話係女神

Sor

咁出名都唔識

有個女，老公欠債跳樓死咗嗰個?